支持特朗普=支持警察=支持中共

成班反智連登仔，特朗普支持者扮睇唔到美國警暴，trump粉射殺幾個人嘅新聞係呢到影都冇，開口埋口淨係人格攻擊污名化下一屆總統拜登

特朗普輸咗啦

是但啦

不服来辯

推

連登仔不敢承認嘅事實

根本特朗普支持者就係戇鳩

拜登直頭話同中國合作返又點睇呀？

大陸仔打好繁體字先啦，
咁又浪費一個account

你地比仇恨蒙騙左理智
互相合作先會Win Win

唔好覆呢條友 直接block 佢玩引戰

請無視此post

No more bullshit